hi 淡友 (184)

淡友全面進攻

係升呀 屌你個閪

可唔可以唔好跌住呀

唔係226咩

星期一殺牛定殺熊

222

殺熊呀

唉，正期頂住270唔落
夜期269就唔落

drop to 0

道指真係好頑強

希望平開

如果道指跌多50會點

安心多2日後上路 維持死刑判決

真係三指是旦一指唔聽話，港女就有藉口自插

環球恐慌再現 崩盤

放假又要流晒鼻水等兩日先有錢賭

過大海囉咁大引

港女只吃唐腸不吃洋腸

個名冇改錯

開親都升

布兄請唔請人服務呀嫂

一尻殺落250

有線上賭場架嘛

屌...升90%定跌90%呀

人搓乳

係未過大海輸左好多比佢

就係心諗邊可能跌咁多

小學未畢業

上返27000

屌佢個臭閪
琴日買qq牛買唔切就博反手熊一熊佢
過夜到今日最低位咁濟頂唔緊震走哂
而家夜期你又跌乜9

美女咁撚堅

阿爺學下啦

跌90% 唔使開啦

開緊會學緊

記者可能開長put

開會啪女 呀爺認真開會我切啦

上面班人學到，但係下面班人on99,亂鳩咁炒，有時佢張圖真係日日驚喜，每次上面科水，下面就急急腳散水

夜期守得到270 冇事啦 牛3

跟

熊軍又俾人夾

Ok
訓身牛

多謝各位大佬咁hi,又擦錢

美股

聽到啪一聲

星期一高開200

美股幫你日日賺

可能真係 慣咗開夜期對家

再跌多啲
未跌夠

Dllm又升反上去

打左飛機 成晚 點知都係平開

連燈雖然人少，但係sampling好有效，完全反映散戶情緒

fatfat，有位put

夾死啦救命呀

連指

不如摺左個淡友post佢，大戶mon到實一實

跌90% 仲派到特別股息
個記者 rip硬

都話未驚過！
牛硬。
連指仲話阿婆都識買，笑死人！

帶貨過夜的人 埋哂位啦 等食咋嘛 又玩過山車
餓左兩日啦 屌哂鬼 唸住食硬 又還原基本步的心情
如果 不幸 至怕萬一 高開一百都驚到震走

咁仲有2日... 星期一點開仲未知

打左5個鐘飛機 最後兩個鐘原來射唔出

佢轉燈就好啦 再加put

其實大戶有連登ac

已經慣咗

大戶洗鬼mon post咩
人地連自己d牛熊窩輪幾多貨都唔知咩

ＤＥＥＰ Ｖ ！！！！！！！！！！

put驚條鐵咩

等睇12點半 食糊盤

我都想佢夾一千點 來吧

無話驚唔驚，我睇就至少要頂返6,700點。
其實有睇下陰陽燭圖，呢個反彈浪應該好明顯下。

我仲有2500點先收回，長坐

訓醒未

支持

打多咗個零

跟住就到牛軍hi

岩岩開夜期時 美期郁1點 港期跌5-6點
依家美女升1點 港期唔郁

hi唔落 驚到仆街就真

做市
今日臭係好例子

無事啦 升番晒啦

老美長期牛三

大戶要同大家講理得你ta定fa,都係我話事

郁左成百點啦

牛軍邊敢入黎 或出聲

d人話財經台痴線佬多 本黎我都唔信

日日話彈日日跌點hi呀 hi 咗野就真

期指準備倒升

今次係真彈

已倒升
好彩好彩

又黎屠熊會

重注熊果d咩心情

我係咪發緊夢

美股真係痴撚線

其實點解可以無止境升

好友陸續進場

風水輪流轉
認輸

都話咗牛三 捉緊信念就ok

放心 星期一美期會跌番

老美

牛三gogogo #hehe

熊軍認輸喇 唔好再夾喇

布神 講乜燈乜

我嚴重懷疑 你地好友淡友同一班人黎 我睇緊d咩

收市之後仲有好消息出，錦上潻花！
信唔信？

到頂了 free fall

信呀

中美大和解
熊全走算

入左五球牛 星期一買樓 大家一齊入屠熊會

講經咩 星期一開市先知升跌
對住期指打飛機機有咩用

我咪大戶囉，想升定跌

今日淡日 聽日好友

美股日日牛三

好友開始high Lindex 玩燈制轉燈

以為自己上緊堂 學緊投資 用錢搵錢 財務自由 價值投資 少年股神......

買美股牛

又係連指

我唔睇指標 齋跟美股個勢炒夜期都賺左2轉
仲得閒係到玩假膠咩

29000係大戶熊無殺
26800都可以係大戶牛，唔洗殺

同意

多謝布神今日發功推爆連指

牛字派又可以蒲頭

QQ 轉燈

本來都認咗輸啦

股市咁易玩 無人返工啦 星期一過山車

夜期 咁似幾日前 大DEEP V

根據連指 過夜三分鐘指數 牛6：16熊

呢個正確

走勢大DEEP V 記唔記得係邊晚?

琴日

跌落266個晚? 朝早低開急升

屌牛軍又hi cut gain仙

騰訊業績個晚

仲贏緊十幾點

上次係日市，今次係夜期

熊市 執到雞仲唔走咩

好人難做

都叫大家唔嫻咁high

屌好撚難寫呀個lindex strategy

一high又出事

qq 星期一可唔可以升多10蚊呀

咁美股真係牛三 唔關香港事咁解

咁頭先跌的原因都唔係幾關事

冇lu 美股deep V 期指準備-300

嚇撚死希望輸小d

唔記得睇差D

連指令到個post静止左

升幾多都冇用，268肥到呢

上次夜期來的

睇中彈又唔比買 買左又震鳩你 打你靶 係咩玩法

唔一定買指數可以選擇個股

頭先發現15:59走哂d 700 call

700 我睇355-360 嗰度有批熊仔

咁我咪食早左 320->338
成日食唔哂個大浪 我屌！

咩事 期指爆升幾十點

道指一大棍上

真。棍上

舞龍咁，好彩吉倉

cls

沒事巴 請問點睇下星期走勢 我睇你啲回覆多較穩陣多

好撚彩無沽

你目的達到啦

除非收穿到27450，即係今日高位，唔係都係向下

分10注put, 每200點一注，睇下佢升幅勁定我荷包厚

我覺得你未入put 係到燈緊去高位

都唔錯呀有得溝put
遠熊打折

道指升穿2月個高位就真係牛三了 可以望新破頂

咁我又唔會係低位超大注，但我有一定數量，今朝274開落黎同部份283開落黎

點解唔諗走??

道指破頂係一定， 選舉前你都唔使旨意佢可以跌

侵侵話事

啫係反彈係好高機會 但力度不大？ 近熊需唔需要擔心

你點知邊日好似二月份咁, 一野1600點 夾唔死咪長放

[memebr]前日26875已經畫完一個a浪所需嘅所有條件，短線再穿269嘅理由要好勁至得，但我唔見有，反而似壞消息盡出等爆上，呢d位唔會磨好耐，唔會行range，下星期一定出sharp，企錯邊好大鑊，我主觀想佢落多浸，其他幾個高人都估落多浸[/member]

穿到28000先算，夜市意義不大，可能都係高開完殺268

認同

你咁講咩意思呀 家陣布神比貼士你唔穏咩

岩岩掂到2月個高位
講真要睇多幾日 真係企穩先算
垃圾港女都掂2次316附近啦 唔係收穿都係無用

睇期指266xx個個位，唔穿就係唔穿，咁可能期結前見左底

9估Dow day high見左，之後升幅回一半

回應該唔似會回
美女唔似港女腳軟軟

納指先係成晚精髓，跌咁多都反cup到

講真 最嬲係美股真係可能會有牛3 港股無
我d炒法玩美股早就發左達

大部份身家同MPF轉哂去美國係個今年做得最好決定

咪又係好似今日咁free fall

但美股牛3又唔關我地事 夜期都收左市
個問題係 阿爺穿左之前2700個雙底 依家直落到幾點先會停
同埋下星期中國證監會點做

布神出手難度太高 我新仔跟 輸到褲都甩

2638

唔想輸，又低risk, 要買師父愛股992， 賺息賺價

我得少少put
其實都預佢夾番上2萬8
不過今日咁癈
呀爺又無力上
睇情況啦
不過好明顯係
短期內上唔番2萬9
反彈一次比一次弱
又無咩利好
外圍不停惡化
相反開牛隨時一晚就死
非常危險
2萬7絕對唔係底
不過都唔排除可以撚番一兩個星期
陰跌，又未到股災

我好少報執格，根本冇人跟到，報完已經另一個世界

我賺既遠高跌，唔驚， 我畀你納指跌5%，3XETF都係輸15%，我已經有50%以上profit

同埋話你知，我一路有吸納vixy做對沖， 不過帳面都已經輸咗就快20%

師父話個位上咗去唔好係依個時間買
加上我又貪心 真係抵死

4.4- 4.6 ok 向都冇咩太大風險， 跌極咪最多十個percent

痕指ADR

好 992入到依個位 我會入堆貨

執格就算啦，呢D野你買完講得出黎到有人見到果陣都己經賣左準備反手再執啦

夜晚牛9
日頭熊10

富途期貨1分鐘圖汁格真係好輕鬆
當然不能太多手
3格3格咁汁

咩事 明明睇跌2百幾 仲乜變左升

唔通26875真係底

暴力爆上 港股好耐未見過

如果真係收穿2月26高位既話 仲係唔係假牛?
牛3 咪壞消息當好消息炒 之後會一路升

多謝連登指數

冇可能，熊市一期唔止

應該可以炒到10月11月

屌星期一睇怕都高開

星一會唔會高開300

好嬲 美股真係可能牛3 破新頂
假設今晚收穿2月26個頂
但港股無牛3

美女真係多謝連登指數帶領港女升少少。然黎帶領美女爆升

爺閪跌 老美升
估死人咩

侵侵真係歷史上留名

叫左班壽頭9點10點唔好咁high
次次都死，係次次

所以一定要玩夜期。睇連登指數9成中

hi 兩野 美市都推高埋有冇咁勁

夜期又唔關佢地事既
係我鐘意夜期波幅大 仲要齋睇美股1樣
日市 又阿爺 又美期 又人民幣 又港獨

班訓緊既仆街訓前好安樂，訓醒就飽

係咪，我真係想轉玩期指
巴打用邊間？

睇連指真係笑到仆街 成班淡友未到10點就扯恆晒
又話百鳩幾手熊 又話好在PUT過夜

個陣時30400熊撚左。30800加倉熊。31100再加。跟住升到31500我就開始頂唔順。個陣連登個個叫真牛三。捱撚左9日。頂唔順止蝕左即刻晏就回 。如果我揸住。而加我去睇左樓

雖然我無買牛。但係我真係羨慕佢地今晚訓左個好覺。聽朝起身真係一念天堂。一念地獄

係咪日日鳩叫劍指劍指嗰排呀

係 死都唔撚信。跟住連登愈黎愈high。我又捱左9日。信撚左連登

問題我捱左9日。真係我放個日。晏就就回。真係

連登一high 唔反手都要離埸

中過招

個次就係人生中第一次感受到突然天旋地轉。無晒力軟晒跌落地

利申：大隻。身體好。有運動。平時好精神

我有幾次信心未夠但見到lindex同我背馳就即刻買 (當然要睇埋user name)
包括290開長put嗰日，個個話等292

每次衝316 我都信連登仔

結果每次唔係打靶就坐倉

反而初初唔入淡友post ，心理無咁大影響，判斷準d

結果而家通常斬左倉收左市先入黎真追post

ig

次次一信連指就出事

真心好鬼準

292果次中哂招

今次285又係俾連指攪到斬左淡倉

最多咪升少少
開市又陪上證free fall
熊軍一定笑到最後!!!

sor 你講止蝕個下忍唔住笑

星期一賭股版塊

銀河業績出左未？

有無諗過其實自己係燈

我唔識睇連指喔
教下我

唔通真係行range 上280
一個星期跌 一個星期升

Qq adr 升咁多

星期一又要豬錢

我恆指熊加騰call 過夜

連指燈力

就算升1000點都殺唔到d肥熊

大家定d黎 一日未打耙 一日仲有希望

而且下星期一平開底收

唔通美女想重上260

驚閪咩 星期一開市前係twitter講一句都可以整死個市

出左 講埋特別息

bloomberg

星期一升200點走唔甩

連指睇淡 熊軍唔會輸

上證班友開會救市
中美又傾關稅
仲唔升到boomboom 聲

升9日 ok?

你座塔 升九日 每日一格

每日2格 ok?
買左咁多牛
夠晒升啦
我要轉番畫鐵塔至得

畫左咁多牛

重上三幻點

出賣左你啦
原來你係熊軍入面的無間道

口裡唱淡 身體入貨

我真係無買牛熊
只持有鐵塔

教教我點放棄牛熊
我去到唔買唔安樂的地步

炒唔起

我一次都無贏過
我唔係貪心，只係求2-3格
但一買就一格都升唔到
一走就急彈
同埋最致命嘅缺點係
我次次衝動買
買完又完全專注係隻動物到，完全思考唔到
就算睇番圖覺得買錯都無視任何分析

岩 等牛軍high 下先

但買左之後，係上市頭一日緊張，之黎心境都好平伏
平伏到我差啲唔記得自己有買
個人其實比較鍾意啲無咩大波動上落嘅股票
唔洗成日睇
見佢升1，2格又會好感動

依家到我講啦: 好彩放晒啲熊

唔買hsbc?🤗

fake news

熊軍星期一會反cup 淡友集結

咁就應該買公用股喇。呢d股絕對有可能大上大跌

原來無開會

我只預大上
發夢時大落左

因為唔鍾意佢
如果買 我會買3仔

做乜尻瞓醒IG倒升200

開完會發覺亳無應對之策
又唔想認自己無撚用
所以就當無開過會算啦

今日生日

逃生門已開

Happy birthday

開多次比人走 輸左唔好怪人

用完新手運 有生日運

隻700 call唔賣就贏53K （根據ADR)

連指又一次操控市場

係一代一代以流傳落黎架

新手要入錢開戶口先睇到

睇得透連指可得天下

如果叫鐵塔 我都會買 加左中國就不了

入錢比連尼住 要有300K 先睇到

生日快樂

你宜家咪睇緊囉

教下我睇啦

好多人以為連指係數字
其實要意會

多謝大佬

正

多謝

睇我個名

其實朋友初頭問我抽唔抽
我已經話唔好抽
通常銀行/證券行SMS黎叫你抽, 又話手續費有優惠都係搵笨7架啦
但點解最後一日, 我會抽呢
其實就係發脾氣囉
不過,我有問媽咪麵抽唔抽, 所以都唔會太悲觀

可以輸晒都係一種天份黎既

多謝妳

嘩 ok，輸畀老美
回本之路又遠返

唔係信埋呢D野嘛 通常輸到傻左先搵D理由令自己相信

財經版 兩大指標 媽咪面 同 馬化雲 都係99％命中 真係唔係講笑

開市好走了
牛軍可以high了

真係有圖有真相嫁屌

有冇可能依兩日有咩新聞
搞到星期一平開或者低開

命也，個轉我都比人夾左6日，頂唔順止左一半倉，好彩另一半倉都食到一千點，但都追唔到數

咪FF啦
呢排星期六日老美都唔會有動靜, 諗定點部署啦, 未必好似星期四五咁回返

你的意思係咪即係高開 反手牛佢老母

本身星期五睇圖跌得幾好 如果高開又唔同睇法

教育洗倉豬左5k

唔知架, 都要睇情況, 熊市開牛其實仲危險

唉, 冇計, 美股勁到咁, 又好似有利好消息

末日牛 0.01X 半個鐘可以 0.05 好撚刺激

美股日日升 港女日日跌

一早部署星期五晚入牛
點知星期四 無野做 手痕入早左
止左星期五晚入返
希望星期一 食返d

昨晚一片唱熊 PUT 你點堅持到

就係知多人熊 多過牛
加上某幾隻股沽空細左

港股法則
少數贏大數
GOOD LUCK

qq adr係咪唔使理
升到1000蚊都唔關正股事

係

咁我定啲

但係方向大機會係升

閪都畀佢夾爆

係呀 布神發左功 Adr升到1000蚊星期一收市都係倒跌

但願如此

人民的跌就搵小左 股票就跌啦

但美國就想人民幣升咁對中國經濟又唔好 咁又會升定跌？

有人可以講解下？

新人求解惑

每個factor因/果時間差距都唔同

跌有利出口?

升就一定不利出口？因為賣貴左

跌就 俾稅 美國果邊好似搵小左

CLS 隔左晚個風向已經轉曬

全民皆升

不枉我畫咁多牛牛

即係會跌

要跌了

已經揀定兩隻優質新近熊

入唔到貨既時候轉風向即係最後一定岩

大方向己定
轉向，爆上28000

11月喎 仲要講到明要中方讓步

依定恒生指數係跟大陸 多過 美國

啫係美升 中跌 香港係跟跌？？

又有道理

雙贏，3幻2啦，end game

牛軍要低調呀... 推高左連指好危險架...

點樣傾先有雙 win?

劍指3幻8

好過不停鬥加關稅ge 起碼11月前唔會再有更壞的消息
點解要set 11月 中期選舉ar 侵侵都要交功課

黑期升緊200

宜家牛三 星期一就

呢個post班友好痴線，轉向速度快到呢

但係23/8 個關稅都要加？

出邊d散戶都係咁之嘛

黑期夜期對日市近乎零參考價值
連登仔次次都係夜晚hi爆
第二朝就轉風

連指呢排真係超準

尋日中午

update係今晚

更重要係空穴來風

Lindex又咁high
星期一死挭

連指個波幅仲勁過大市

下下都45 度角

嘩adr 升到 冇事啦

我好想cap 返尋晚星期五收市d圖

都沒人牛過
出事大概會係星期一高開之後
成班高追牛就跌
or
成班以為會回買熊點知越升越有
我估係呢兩樣

Lindex 屌

師傅我小注牛左呀

下面重貨牛咁勁 大戶實諗下個劇本點落返去

咪以為大戶唔知，遲早挾到你班偽牛軍仆街冚家剷

夜期跌200=熊三 大插
中途反彈100點（即係仍然跌100）=反彈一大棍 牛三
尾市再插返100點=牛軍玩撚完 劍指24000

殺就殺左啦260 果日
要殺就果日借勢殺落去
老散未回氣 又殺
養下肥牛先殺

星期一唔跌既話 星期二一野跌1000點收割

Lindex 行緊行緊下降軌

闭嘴，没事儿

Lindex升市時上升
跌市時下跌
從來無明確軌道

D牛好重貨喔

星期一一定升

咁祝你好運

我個次都開左熊

越殺落越多牛，越殺上越多熊
如果因為多牛就唔反彈，咁一個月後drop to 0都得了

都到星期一朝早都唔使睇連指
個個轉身快過吕布

內地消息 政府都話無假疫苗啦 話真話假都無可信性

熊B 上TG, 問你D野

睇某幾個user嘅偉論真係賞心樂事，好撚後悔自己睇啱無過夜

一個人都無死過

神秘力量最撚勁果幾位啦當然
睇埋股joy post個個奶曬鞋底就知

市場巴果個？

買大買細 買定離手

黎啦黎啦
要夾番千零點

即係牛3升到11月 12月free fall

嘩起身又牛三

昨晚發左個牛定熊夢

熊軍南柯一夢

春夢 牛三又好，熊一都好我無乜所謂

今朝準時8點半起身 點知休市 再訓返

我就黎賭到分唔到星期幾

咁撚癲 太迷啦清，陪多d屋企人啦
當贏得多既時候先發現就遲

多D陪下屋企人 就圍玩下 錢財身外物

星期六日就休息下啦
反正星期一 一定大升

米鋪巴你回翻本依家點？

熊三gogogo

輸左十萬 追返一萬

有沒巴絲好似我咁 覺得一日未回本都對唔住屋企人

準備改

邊個 我見剛開夜期 同收左之後 有d人 180度改口風 笑死

之前兩隻8仔彈返上去 走左了 無蝕錢
成個倉得一隻股 無玩牛熊身體好
以家係得閒上黎睇下

慢慢黎 越急越輸

改了

試下由回本改做賺錢可能好d

咁都幾好呀 但8仔真係小注好啦

會唔會改完就反彈浪嫁 企得穩27500條上升軌繼續就真係可能反彈

未升得住！等新熊，又要引熊先升

大戶又要儲短期好倉呢

屠熊會

堅持做熊軍 逢糕加菇

一日未震走曬D牛一日都唔會大升

發覺而家d人係不理性買牛 到真係反彈個日又冇咩人有牛 引完人買又再跌

頂你真係改左名

好驚白清話緊我上面個多牛唔一定唔反彈個論調

q call會累死你

而家先開始牛一咋

大家計下之前話有得傾之後幾多日話冇得傾

唔係咁玩
係老美一路話有得傾但一路跟返原定計劃不停加多啲稅

晒9氣

星期一預佢平開啦 低開睇下有無咩事發生啦手

冇錯！左1巴右1巴打落去

呢排真係日日可以用呢張相

個細路 ultra instinct

我覺得劇本星期一高開平收/低收
再震下268牛
等星期二出齊27x熊仔再夾上去

利申：鳩講

直落26000

如果講到要侵習會 咁協議的決心就大好多

抖下啦星期一先算 飲茶

絲打呢句真

我d正股沽到得番三成到 包括五仔

有冇dl過有料股評 入面d 5星分析師燈過連指

技術走勢極似16年11／12月 今個月大機會收27746之後展開下一輪升浪 加上好多股處於熊3狀熊 根本無股joy基本條件 之前嗰個根本係假牛市 所以牛3gogogo

又黎

牛3

我一句都聽唔明

16年恒指同大部份股都響250天線樓上。而家大量股響今年跌破。咩叫技術走勢相似

下周兩國會談 又咁岩下周23號第二次關稅 如果會談進展好 可能暫停第二次徵關稅。到時就....

專家

牛3啦 比我走左啲熊先好無

收到wind 星期一升1000點

好大可能 傾掂數，大豆船係中國唔肯走，好像知道遲早冇問題

夜期都仲插緊100點解咁high

都係短牛長熊

想安全D逢高大長put,玩單邊

睇左黑期未

LINDEX又贏

無輸過

佢係腫哂嫁

自在極意功master唔到

呢單new 睇黎又要反手， 牛3 gogogo

成個post睇得最通透係你

輸到傻撚左

星期一睇低開幾多？ 夜期倒水咁

IT熊大黎料 唔記得追蹤

其實都大機會傾得成
畢竟大佬出馬談判
唔同之前搵條𡃁去傾

下禮拜係搵啲低lv既去傾
低lv傾掂覺得ok
就比啲大粒既去攞彩

同現實職場差唔多

今日冇市大家都咁踴躍

無市好悶

最後比張圖你

肯定夾上 ？
星期五晚夜期收市前兩個鐘+今日連指都係牛氣沖天
星期一開市睇怕都

屌，諗起公司個會計妹
叫我打完份野
拎去搵老細簽名

呆等熊二

星期一大升係咪可以逢高加沽了

星期日班老淡就出黎唱淡咖啦

好賤阿

笑了

唔上點引你買牛阿 先落一落殺牛再上 爽

夜期1點收市
侵習會個消息係再晏d

大家點睇後市:(

中國又發債 準備跌啦港女

下年頭先開始牛市。保守估計

班新好友又出翻黎

睇唔透是咪真升浪 星期一日市又飛

升呀仲使乜講

下星期會有反彈

個個睇升?

Lindex日日唔同

高開追熊

273先考慮put la

唔樂觀睇27800
樂觀睇28200up

280 第一站
320 第二站

嘩 320!

新熊星期二出？

450第三站

求求大戶唔好再夾高qq

條腰唔得 就唔好學人屌咁多女喇。洗唔洗我幫你呀

唔抄底
升就跟升 跌就跟跌 順應市場

好撚痛

男人條腰好緊要

我都係睇1000點附近

買單邊逢高加沽得唔得？

得，絕對可以，無任歡迎

成日話逢高逢低
咁邊到係高 邊到係低

要加淡300，600，900，1200加，自己控制注碼

要睇爺閪可否一起爆上

越多人越做淡，果棍一定癲線

阿嫂辛苦了

有無人用緊aastock/etnet/一通的串流圖表
無開牛牛 邊個好用d

依家就話睇淡姐。萬一貿易戰乜戰都無 咪gg。依家只係落實左百幾億既關稅 之後仲有係就真係唔知

布神仲要大大聲講 今個月係陽蠋就收皮

唔洗諗，貿易戰一定會繼續，引人沽貨

咁至少要等到11月 兩邊大粒傾完先知

23號仲有三百億關稅喎 加上下星期佢地會談 結果無人會知

我唔講咁白，到時你就知

係咪串流報價嗰啲？
騰訊自選股lv2行情有得睇

騰訊自選股有無即時串流期貨圖ga

講喇

好似無期貨
得個股
或者你down黎研究下
以前會show埋隻個股有咩窩輪，更新完無左

最頂個個位啦 有其他位計咩

唉，點呀你哋

C浪理由係咪所有人都諗緊同一樣野？

佢咁數係大熊市 ABCDE, 同你、吕兄數法都唔同

係好多可能性，所以唔想煩就學彭巴佛系遠熊

預言自我應驗

不過當所有系統同時做同樣的操作，交易商就會調整系統，使之更遲鈍或靈敏

我呢幾日就係反思緊會有乜野偏差

晴巴最近點

想法近似，手法略有不同
多謝賜教

應該係

我都傾向咁睇

我通常發夢見到出現咩指標就用咩指標判斷

今日搭車不停係度諗Donald Trump營商手法同今次對中國出手形式

呢個市侵侵同阿爺一句野可以轉勢,
所以咩技術指標只能作參考

呢幾日我叫人唔好同下圖作對架

你即係質疑我啲畫圖分析姐

係佢地咋

係 星期一就會跌到應一應

白巴你睇升又好跌又好
唔好話咩100%升/跌啦除非你真係咁操作
直覺話我知呢到好多人跟你
一陣搞到人損哂手就廢事啦
平時出面開下膠post咪算

公道d講句
買得股票應該係成年人 應該要有獨立思考

.....?

公道啲講句
買得股票10個有9個都係道聽途說 有獨立思考既只有少數

認錯人
btw 大戶同大媽唔睇adr

無，我從來只信我計出嚟嘅數，無講過一百巴仙中，十中八九已經夠我食，至於跟唔跟，唔關我事，我只講睇法同自己操作，我都講咗，亦可以逢高加沽，我非常歡迎

岩 所以我all in左992

亦應該就住自己能力進行適合自己嘅操作

就算大家同一時間買
做長線 同短線都可能會一個賺一個蝕啦

你個名

個po 好似又多左好多新人，大家小心睇路，尤其是有人直接問number，我會睇下要唔要入D 1448 對沖下

個個post都有人問number㗎喎

問牛熊同股票number係兩樣野

之前我問過買唔買得過1448
唔記得邊位清同我講話轉勢
由之前日，周，月，年k嘅上升趨勢轉跌
我勸你都係唔好咁早買黎對沖住

1448 8月24出業績，如果得既話，又會炒番上去

業績好係咪即係生意好，即係多人幫襯

GUN!

星期一睇個勢都係高開多，QQ過夜熊已經準備被夾

星期一不問價入牛

兩星期重拾三幻二
重創熊軍

不問價熊

咁我又無懶到要跟人
但次次升浪尾個個都話要入市果陣
好撚多人真人聽完人講就買, e.g.呢排聽得最多咪吉利撈唔撈得
真係直覺所以覺得呢到有人跟白巴玩

利申埋, 無跟過呢到任何人

請問

七月尾新聞吹到好大個所謂終極死亡交叉
即50ma跌穿250ma，命中率其實得一半左右

「由1989年至今，過去15次恆指出現50天線跌穿250天線的「死亡交叉」，只有七次行熊市。」

而我之前開post講嘅MACD大死叉
係100%命中股災，反而出面冇人提，點解？？

「由1994年至今出現過六次MACD大死叉
-1994 債券大屠殺，跌幅45.31%
-1997 亞洲金融風暴，跌幅61.09%
-2000 科網泡沫爆破，跌幅54.71%
-2008 環球金融海嘯，跌幅66.59%
-2011 歐債危機，跌幅35.29%
-2015 中國融資融券風暴，跌幅36.06%」

link?

咩link

熊佢QQ老味

係咪黃色圈果啲？

我上個post都有提過

係喔
我好似忽略左macd
但唔係成日都會相交架咩
點樣判斷

勁
新手真係唔識
依家睇返起碼高位跌4-5千點
依家先黎做淡仲黎唔黎得切

咁重要都忽略
睇左我個post先，唔明再問

其實我已經睇左5次
我理解能力唔係幾好（認真）
點解會忽略macd呢
因為成闈覺得佢出得慢，跌左佢先黎跌，無一個好明顯嘅訊號話我知將會升定跌
同幫平時睇開都係1分鍾，3分鍾，日k
見佢都成日有相交，睇唔出啲咩
可能真係要認真研究下先

Macd睇中長線個命中好過

暫時我只係比較識睇好短線 /即市
（我係咁打錯字，唔好意思 ）
平時11點訓架，而家捱夜睇緊書

MACD好delay
換個角度諗 如果連MACD都cross down
證明個市已經差左好一排 實係有大問題醞釀緊

每次做預測都要十九幾項指標做cross check架啦

睇日K既kdj同macd 好接近底部
反彈機會都大 但我覺得仲未明顯 有會跌多一至兩日先會彈
但點數未必會跌好多
依睇返KDJ 星期一明明自已睇緊佢差緊落會跌 但個人就冇信心 成日比人震走 屌

我真係咁岩嗰期發夢見到咩指標就用咩指標
上星期係咁夢見星期五收市張圖，又出晒sma線咁
今個星期1-3主力睇sma +rsi 都好準
但當然我覺得咁樣行係唔得
到星期四 突然唔知點解變左想睇蠟燭，又避開左失誤

如果做長線就話可以慢慢睇
咁即市呢，十幾樣，睇得徹架啦？

我都係咁覺得
跌左先黎跟跌，咁我都知佢跌緊啦

咁更加要跟勢沽落去啦
咁就夠

Macd跌穿ema就沽落去
咁又好似岩
咁睇rsi會唔會再準啲

冇耐性？睇日線圖一樣有得玩
1月尾大死叉我訓身由330沽到298
半個月賺左幾十個

好奇要訓身你係揀左咩工具

兩張大期加遠熊

我理解嘅交叉 唔知同你嘅交叉同唔同
係咪一跌穿落去就叫交叉
定係要好高跌到落好低先叫交叉

集合能量彈力超勁

我一個大交叉都搵唔到

月K?

放大啲 日K 1月31

月K MACD 好似啱啱先開始差落?

係咪算好高跌落黎？

呢個我都唔識分
但你睇返佢次次一差都一定會跌一浪先 最少應詃可以食到果一浪

7月好似無交叉喔

一年做兩單trade
1/31 daily macd大死叉
7/28 daily 50 250死叉 + monthly macd大死叉
淨係玩兩張大期已經袋50萬
洗撚日日mon住個市精神緊張

我睇到會彈呀
唔係我畫咁多牛做咩

咁美國開始入熊一 日日跌
港女點樣反彈？

呵呵, 都係建議o者

彈還彈

係穿底彈 同而家大彈兩回事wor

7-28 星期六黎架喔
我聽日再研究下啲交叉先

我無咩信心呀
最近paper trade好準 有啲驚實戰先浮現到問題

星期一有無機會平開？

呢到？

睇下上番黎會唔會突破到
我覺得有機會係破底翻

仲唔訓?

8月尾睇住一條線就夠，包賺
都係唔會係度講

又唔想輸錢 但又要賺到盡

進入左認真學習mode
其實我平時11點就訓架啦
本身諗住背左啲蠟柱
但又見人地講macd

咁我好難做架喔

隨勢而行

係姐，但我成日驚睇錯勢，
或者，我入先黎轉勢
落場前，今次一定要帶夠裝備先落

玩即日算了 冇信心過夜

加油

我paper trade都係睇即市，一直都準
直到上星期，終於有一次出現我最期待嘅錯誤
Paper trade 我發現睇錯，幾個點內叫自己立即離場
但實戰呢？
我好肯定自己絕對100%唔會離場！
唔蝕番100點以上都唔會止蝕！

屌原來已經2點

都唔係上星期啦
係星期五嘅事

唔識止蝕講其他都晒氣

一線包

我誤信我靠真心改變緣份

你也真太笨

嗱，我最唔鍾意人地話我蠢
只係大家思考路徑唔同姐

最醒係你,唔理性啫

你又知唔同

新手弱弱一問，夜期跌adr升

咁所以禮拜一開市係升？

認真答你 就算彈 始終都會跌返落黎
你聽日入牛 隨時幫人接貨

無錯

我發夢見到我男神同我分析個市
佢平時唔講野，突然講左好多野
但我一訓醒，完全唔記得晒佢講咩

叫你買牛 三萬蚊過夜

一定唔係
佢從來唔會叫人買動物

叔叔抱抱

日日抱 唔悶咩

從來受慣傷害 從頭為你等待

人地話輸時間值
標準答案：係指窩輪嘅時間值
我就以為人地係輸左寶貴嘅青春/光陰

Short put/call
標準答案：沽出認沽/購期權
我以為short係short short地 傻左咁解，所以同long相反

Omfg
標準答案：oh my fucking god
我以為係oh my female god

BRB
標準答案：be right back
我以為人地叫我 b呀b (bb呀bb）
因為以前我都係咁叫我隻狗

人地話「我去接人」
標準解釋：佢去接人地
我以為，佢打錯字，將「你」打錯左「人」，以為佢黎接我

我開始分唔到妳係真膠定假膠

只係思考方向偏離主流

上次唔夠力升穿288 已知咩事喇

係咪因為係區間橫行緊？

點會橫行, 穿唔到288 就輕易穿左275 ,

有時我都想on99咁一世其實幾爽
日日計錢計到個腦得數字返唔到轉頭
好自然地將所有野量化投資價值

心態既野要訓練，知自己睇錯就即走，一星期有5日俾你玩

不過算，講係領悟唔到，中番4～5年伏就開始進步

利申：唉

晴晴同我講橫行架喔

橫行就唔會一野穿左275 落268喇

落場真係唔同
我買牛熊夠話5格止蝕
最後輸35格先走呀 唉
一走即反彈

我本身都睇唔到橫行

你試下每次買完就set止蝕，不過都係心態最重要，心態未做到，整幾多條規矩俾自己都無用

300<-->308 O個段就真係橫行

佢同我講嗰陣係276

早呀

兩樣野黎ga ma
投資只係生活的一部份

早晨 你地d分析搞到我發夢真係見到支大陽企翻上27500守住個上升軌 痴線

btw正恩條腰點呀

琴晚發夢星期一跌左300點

特習會 比D信念

咁你揸熊嘛

因為我睇短線未到底 到底先會買升

有700熊點算好
聽日正股又升十幾蚊

點解上傳唔到圖片

實高開？

Adr睇壞腦

275邊度有上升軌

你都好明顯睇淡
其實點解呢

有人擺過嫁

我都post唔到相 無計

我見到load左一個圈之後咩都無

啱
利申put過

咁咪中晒囉

邊個話騰訊唔會反高潮 put左小小對沖

諗點貪多D錢

發夢贏左首期pk

信唔信捉左你阿嗱

醒嗰下係咪好爽
新人心太熊一定會仆街，要小心

買左700熊，好撚驚家下

上山下鄉 讀毛語綠 做個勇敢中國人
咁上下

過夜真係唔好買700牛熊
賺得多，輸得多

星期一爆升

有冇人知牛牛入夠10萬個串流
係咪都係試用一排就冇

夜期跌100

溫多d書先玩股票 輸死你

一直keep 住100k up就一直有

夜期早收咗 黑期去到反升幾百
你話人之前有冇睇下自己做晒暑假作業未啊???

一日有10萬係到一日都有串流

夜期個時間係去到1點
睇美股就夠

Btw我唔知你話邊個，完全封鎖咗

On9

唔睇夜期 睇黑期 黑期係d人背後操縱

夜期都唔睇你咪on9

Blocked

自己選擇性睇夜期唔睇黑期
然後話人操控 話人on9

自己沽好多又輸唔起咪用精神勝利法

睇麵麵同馬神仲好啦

agreed
明明牛三 都唔願意接受現實
重要話人on9

佢on9唔係第1日知，但反彈我都唔肯定，佢地個開會好撚伏

死啦 我完全唔知你地屌緊咩
我重熊 搵緊位走，睇星期一點

[img]

[/img]

咁重手？減下磅先囉

係床
要請假

我都仲未好，黑過墨斗
抖下啦腰真係緊要嫁

琴晚俾中醫師撚完仲衰
企都企唔到
訓番晚落到床可以慢速移動

咩怪獸

啪到傷左？ 小心啲呀

真係唔掂去照下x光，我撚左幾日中醫都係睇急症
傷入骨 要慢慢等佢好

恐龍

做咩呢2日不斷有人問夜期跌 adr升 星期一點解高開

老美好似開左金身咁

Short咗
夜期1點完
Adr睇到美股收市

就算兩邊都升，開市都可以跌，或者掉返轉

大佬點睇後市

星期四有板你睇

因為熊左所以驚

你問叫我畫嗰個大大佬啦

逢高加沽再汁牛格
企得穩275再諗啦

龍市

慢速好阿

我唔驚我幾睇死平保

防守型股你都熊佢？
有排等

睇ig 咪得囉

係龍呀哈利

見你咁有信心 俾個假設你
300蚊你買左騰訊試過插到31幾
彈翻上去350你走唔走呢？
沽壓大過購買力，我好難睇得咁好

2日啦業績後可能都走

咪ig唔ig啦，升穿70咪再諗

收到 星期一all in

正解

如果我300入到700 我400就會走
我以短期博反彈心態 最盡我睇375
根據你既假設 上350一定先食一半

姐係話之前坐落既彈高一定會走，因為驚又坐過
沽壓就會慢慢大
你試下傾唔成個垃圾會睇下會點？
技術分析係岩短線我都覺會有反彈
但係消息市一向睇消息為先

我都驚佢地咁認真 慢慢就由得佢用佛系算

好多芬2xx開始買上離
如果佢地覺得轉緊熊市 一彈就會沽 級級都係阻力

呢排好似多左人自己買完邊就……

上面好多蟹無翻個強烈既利好，購買力好難上翻去

係呀我都黑過傻9咁 用翻之前個套玩仲好
唔再掂即市

即市俾阿爺玩死 成日都試2700 想守又唔守咁

離上一次股災底2638差1% 我真係唔知佢跌到邊到先肯停

穿2691佢想守嘛，2638量巴未成日講既
不過之後點都唔知守得住27500
我未拎翻舊錢買call囉

無干預就肯定直插 佢成日彈弓手救市打亂曬個市場

玩即市比佢玩撚死

岩岩睇圖㩒新聞見到
我點相信呀爺

腫哂 腫過我隻腳

其實間間銀行都睇已經熊
大手買正股，買牛唔食格仔係搏佢跌完？
咩心態

我都決定係咁算
一係睇指標 差落果啲就沽佢老母西
唔玩即市了

有無人睇緊奪命金

我長遠睇22000 但落之前我覺得再上返28000先
市場會話比我地知自己既分析對或錯

嗰時才縯叫人追教育 初初幾個月前因為貿易戰避險 炒到離晒罩
個個都中左伏

22000出年先見

斷溶底

睇上證有無力穿2000 比d 訊心

後生仔真激情

唔過夜就唔會驚

大把人cash is king now

1800

追晒所有post
知道呢個星期應該點做
多謝大家

我都忍左手一星期

谷住谷住，要爆

增加現金流。進可攻 退可守

我都差啲想買架啦

夜期4點收市 已經上左273啦

如果

當一窩峰狗屎垃圾上市cap 水
就知咩事la

CCTVB預言聽日走勢

賭J

套戲重點
個個以為跌就會升

所以聽日會跌
qq落290

咁係升喔

唔係炒開放多胎政策咩

咪理啦有人睇跌呀

之後倒升返三千點

噓!

我搭車時畫

有學者開始吹取消二孩
打算好似mpf 咁 每月被迫供個基金
如果你40歲前唔生夠兩個無得拎番晒
呢招可以喺香港實行

邊個睇跌呀? 你話布神呀

粗暴但有效

香港唔work la
產假都少得可憐 連大陸都不如

高開低收
打和 super

廿蚊張話一日都唔應該比喎

成班難分真與假咁講到自己睇升/睇跌
贏就出來認叻 輸又可以扮假膠然後話自己買啱邊

正 大户熊走都走唔切

牛+熊 昇跌都無得輸

識玩

牛軍會戰勝歸來

me is rubbish

叫佢試下係個肚劏返刀之後第二日迫地鐵返工

大家咁話 我淨係識即市 長線又唔係好識

戶口會多左錢咩

果班仆街就洗閪理佢咩，正苦專廢物

我淨係鳩up，冇貨揸手

唉 弊在我連鳩up 都up 唔到呢
正一垃圾

呢到得我認真架咋

你果條龍

未開市就咁熱鬧 應該好多人訓唔著

認真畫圖都係一種認真

無咩貨

琴晚真係訓唔著

花生倉
上轉食到襪都著唔落

開市要反返手先

想開始買股票，求指點

- 分享自 LIHKG 討論

每次見到呢類post都要提防一下

屌你成撚日攞Shawn michael出嚟

你都賺咗一大水啦 我仲追緊數

呢到牛氣沖天
我啲q put fat fat了

炒長線心理壓力好大...
又會驚自己睇錯...

好似買股咁...
我就鐘意用破頂去追股...
比較易玩..

後尾跟人用30週線去炒...輸返...sosad

真係high 親就出事... 慘慘

等數錢

圖太郎都睇跌
今次仲唔升硬

yes baby

星期五本來係熊氣沖天

結果咪夜期擦錢囉

講撚咗未撚完場就打飛機

qq 跌到咩位 止賺好

我反而想一開始佢彈少少再引人啲人接一接貨
adr升左接哂街直接坐火箭頭向地轟落去

$0

Ipo價算啦

咁貪心

咁對比0，已經比較保守

我淨係聽過劫數難逃

你讀得書少囉仲講

我鳩噏咖咋

我唔係幾鍾意睇衛斯理喔

呀，好嘢，知我講乜

有google架嘛

屌
都估到

減少我同正常人思考路徑嘅偏差

法國同你越講得多嘢，越容易了解普通人

即係咩呀

我覺得有貨同冇貨心態會好唔同

無貨嘅話 我都想跌呀

就正如未上車既人
一直等樓市崩盤

絕對大撚鍋

聽日死啦 大戶實食

天氣開始慢慢轉涼 打邊爐食肥牛

未必聽日食 引多D牛先

爺閪大撚鑊 每日高低波幅 ~ 2%

關稅中方代表飛左去開會
應該會刺激到上證o既我估

A50的確升左2% 不過23號前 160億照通過都可以借勢 隊落去 如果睇好可以牛倉減貨收兵/ 轉輪倉 唔洗死 始終街貨多都危險

唔係即刻行我嘅方向
我就形住自己睇錯

2638大位 爺閪伏撚到仆街 月頭反彈28xx高位 可以落返去 痴撚線

點都要落去試一試

聽日點睇都跌啦 大熊市估佢流㗎

有冇咁多點